[I/A] 第七史詩 Epic 7 (72) 聖女 明星 得其一可安天下 好似係

今期Pick Up:

三個SER
1. Korea Server
2. Asia Server
3. Global Server
大部分巴打都喺國際服/亞服
官網

官方論壇

Wiki
(英文)
(殘體注意)
巴哈姆特

IOS：

Android：

角色評價：

Raid 攻略

技能資料

露營好感計算機

公會
要入會請留名, 最好留埋game 名
國際服
LIHKG
LIHKGUILD
亞服
疾風亂舞
LIHKG
零課清泉
rebirth
連登聯盟
新手入門

新手必打: 迷宮金寶箱位置圖

留明

新手留名

星期四未呀 可唔可以比我歐一次光暗抽呀

強化石主要都係靠pvp換？

迷宮買 刷關都有 但pvp應該最快

睇完場波 無心機打e7

有冇賭先

無 唉
咁都贏唔到

客和cashed

藍b好似係阿狗
波台見過你

我無係波台岀過聲
睇我名都知我係咩球迷

新手lm

個團真係cls
又有人中光暗5星

強烈要求下個post topic 改為：國服lihkg日日有人中光暗原5，迫死非洲會員

今日又有人中，點頂

我岩岩都中左 光正太

LKZC

岩岩申左LIHKG求收留

又有

自從玩完第七史詩之後真係玩唔返其他game
早排有幾個同事叫一齊玩夢幻摸疑戰
但係玩左唔夠2日又走返黎玩第七史詩
岩岩爬完交7重見到準備出新主線，就快射到我一地都係

光暗原5放題

過左10_10

手上有 5星 火法 水龍女
4星木弓
3星 木個個黑妹騎士 可轉職個個 。
應該水龍女上6星先定 升木黑妹50轉職先好。
重有木黑妹 岩我隊型d 定5星女火騎好d
想抽火弓 但中火騎

升木盾上50先

火女騎係咪廢。。

隻驚係幾出色嘅
畫面靚,遊戲度OK
係衰在刻意降低T6裝掉落率
拖長玩20年

唔太好用

唉。。。

主隊差2隻未60 但即使60咗都冇裝 卡晒喺水奶度
刷龍11攞住啲裝頂住先 定係60埋2條友先?

我自己係有裝先搞英

定係3帶1刷龍10

老撚都刷11

求國際服大腿

亞服公會 零課清泉 收人
打會戰 做任 互捐 有wtsapp gp最好入埋
留id 可以即入優先

隻驚真心好玩
D女女又正

無水補 好難打

亞服 新手申請左lihkg 求加
xKhoroz

留名

屌 好耐無中過5星了

大家覺得我呢隊應該落鷹盾定紅焰亞敏？

係運呀哈利

完美

我刷左不下500葉都冇一件呢啲

轉左職先諗木盾
但後期pvp 既話光敏係鐵膽

+15 都唔太差既
20%攻,15%血, 9% crit
全部都mid roll 咁

我total 整過2對40速鞋
我都唔知幾多石啦刷左

唔該曬巴打

啱啱踢咗個少玩又長期冇乜貢獻嘅。
國服lihkguild 有一個位， 有冇人想入

推

非洲人留名

經過尋晚，我發覺自己好無用，乜都抽唔到

光敏必落既話 另外幾隻應該點揀？

暗拳 水龍女 水刺 鷹盾 暗熊 光奶 木奶 聖女 偶像 木飛劍

單抽中呢隻，有無用？

防隊應該點砌?
定係無所謂點都俾非新手屈機

唔夠快應該都係會被屈

係

手機驚真係越出越淫

嘩屌好淫

睇到扯左
正正經經整咸game咪算囉

有依堆英都重要問?
點玩都得啦
而且個個人喜好都唔同 你有既裝又唔同

主線打完normal 刷完活動 有冇建議刷啲咩好

升角, 刷催化

仲有刷裝

哇交易所d催化換晒拿?
我仲差好多

我覺得升角打abyss同raid最優先
最起碼要攞左abyss頭2套吹血裝先 normal raid件速甲都好用
同時準備定刷龍11整速裝 唔夠速根本冇得玩
我水奶用4速2血 鞋鏈戒T70主屬2血1防 raid速甲 其他裝副屬有速同血/防就谷到上16k血1.5k防140速 安定坦到龍11

normal raid 件甲換左6件返黎

宜家係咪留石等月中先抽

佢有得無限換真係好正 副屬靚到

唔記得左,
麗迪卡係咪4速2爆擊?
定效果命中?

屌你d live 2D咁正,
入去戰鬥變2頭身,
掃興

題外話
巴打申左LIHKG
ID:LZKC

抽到好女仔

深淵54應該點打

有件升到+18 crit

你係咪國際服黎?
係既要搵要搵理事長巴打

係邊到換？

raid入面

迷宮商人？

raid唔同普通迷宮

亞服

岩岩拎個號返黎好亂
成日比d暗蘿退條 之後秒

快過佢

thanks 咁等陣試下推下主線開raid先
abyss一日打得3-5場 啱啱先拎到第一套吸血裝 俾咗龍女著

上到4200UP 咁多木狗既

每日J圖

無220 唔好諗住快過佢

再推

依家隻木狗230仲要配陣營加多7先夠快

有冇睇攻略呀？
升下角升下裝慢慢就過到

龍11用毒刺 淨係推高爆率同效果命中都已經好高輸出

深淵25卡左好耐

25都卡好耐
有冇拎迷宮裝去強

毒刺係邊隻 暗親生仔?

隻野係咁補血

水3星刺客 2技放2個2T毒果隻

水三星吧 果隻係打得好大力

岩岩光暗一抽又收左皮

不呢隻好似唔差

想請教下新個張打木正太個個神器，係咪真係打boss 全體就加25％攻？

諗緊好唔好升爆佢比凱隆裝左佢，FF到應該幾勁

凱隆幾時轉左職變魔導士

無野啦好柒呀

我狗糧就係用佢1帶3
貪佢aoe技出得快，唔洗睇咁多動畫

早晨

晚安

尋晚打世界打到2點幾 好眼訓

弱者先瞓覺

如果認左可以訓 我認

點解有d支線開唔到

要入多次1-10
行去支線出口過關

唔該
是咪關關既支援都是貢？

新手想刷龍10但好唔穩，想問係咪最緊要推高水奶速度等佢可以密d 回血？我本身配左50%血既速鞋比佢推高hp, 聖女就配35速鞋，掉轉會唔會好d

係, 主線都係咁

唔該曬

手動過左龍10直接刷龍11啦 見你又聖女又水奶都差唔多齊隊

龍10應該一係要令龍上兩個debuff
一係用生命硬接

agree

求素質圖

想升 唔知上咩套裝好

光弓投資同回報唔成正比

水奶咩裝

升完都係得刷肥 算啦 唔好晒資源 升勁隻暗槍配好友一樣效果

啱呀 一般人又唔會無限體 所以刷慢啲都冇咩蝕底 狗糧隊長唯一好處可能係友情點搵得好快

如果唔回體真係冇咩必要升既
我都係早期升左先一路用

屌😭都唔求原5 只想要隻暗熊

我回體都係用親生仔帶

暗熊係咪要升1技先見到威力
我用開唔覺有咩咁勁咁

我用人地隻暗熊 單挑10-10 半血上過

我平時用光弓打event中級，前兩波都一下清好快
係boss慢小小咁

試過，但水奶回唔切血，同埋我打手唔夠力，龍10都要係龍開盾個陣放狗

而家咁樣

集中d裝係水奶度可能好D
之後練龍女做主要輸出同練一隻s1有破防既堆高速度

有無人用過htm 代儲 好似平好多

水奶，水桶,水龍女，水大波呢個組合可行嗎

唔怕封咪試下

下😥😥咁算啦

收暗拳+水奶號 有無人放

打完10-10
仲以為有送野抽

有
去返地圖 有成就 6粒金石

我個首抽好似鳩得滯
依家keep住死淨一隻水刺 完場就俾錢復活三隻
請問係咪唔抽木奶首抽就正常都係咁？

得 水奶要有140速左右
咁既話條龍噴3下之後你補一次血 跟住條龍噴6下之後就到返水奶補血

水刺首抽都ok
完美首抽: 木刺 +水奶
用fd過關應該唔會點死
就算死都唔會俾錢回血

靈藥聖女?!

唔該晒，今晚執下d 裝先

呢隻game有得比錢復活既咩

完左場之後
可以俾錢回血 唔洗等

木刺即係一開始搶魔神個條友？
我見佢要殺到先打多下好似渣過水個隻

你幾多收？

係
前中期水刺會好用d
但一到中後期木刺係超強，相反水刺變得雞肋

打raid研究左成個幾鐘都過唔到左上
想問佢話三個鐘之後就冇
遲啲會再開？

聽日開番

好
再練下先

佢冇防禦buff果陣盡力放狗咬佢

點解既？放狗好過消火出技？
同埋儲唔到咁多火入去
中間比我清左

想問玩國定亞服好d?

想請教下有咩問題因為我聖女速度快d,用黎pve解debuff

路邊怪其實唔駛用到召喚獸,
如果路邊怪都打到吃力咁應該先練隊伍

國服LIHKG guild歐王群集

唔係
我意思係啲成條路邊怪比我清晒
而家再入去係直行去boss度沿路乜都冇

放狗咬好過burn火出技？

你乜野隊入去打
會放狗係因為你點都要清果兩隻細怪
或者你可以打手主力打隻王 其他人打細怪
打到隻王上防BUFF就再自已隊上然後清左D細怪

你俾隻補放狗 傷害多好多 又會上buff

我都係跟攻略打 打到剩五分一血就頂唔住
愈打愈痛
我得隻水奶補 水龍 火正太 鷹盾 其他未練
所以都冇辦法要再練下

係喎 點解我冇諗過可以上buff

自動AUTO到龍11之後D石無得好快

你可以試下打隻王先 等佢大技兩TURN CD轉打細怪
打到細怪會比狗一下打死再水奶補放狗

記住佢係用完大技後CD緊果時全隊上唔到BUFF

700-800

利申 唔要高進度

一日玩800-1000基本啦

真架?

回一次打3場

俾你講講下搞到想重刷
唔想用王子殿下回血

都係果句 買ac

買初始啦 唔貴又多錢同資源
買番黎已經有千幾體用

唔追求限定的確唔貴

之前百幾蚊買左聖女連兩隻三星帳
之後抽埋龍女

連兩五星

未auto到龍11,
230塊葉用唔着

岩岩望下8591
點解啲初始可以咁多五星
之前送過好多石？

Ho
我再試下

簽到號
同埋8591 d帳都係淘寶貨個價仲要貴d

岩岩睇左雙限定d ac好貴

死都唔用淘寶

btw請問如果想搵個可以打到大部分關應該要咩角色一定要有

水奶

岩岩去左煮飯

可以揀有聖女 / 明星 睇標題就知

之後睇下對邊隻角有愛 龍女

再睇下有冇咩4星跟埋

Btw 龍女同聖女係限 絕左版

挖完石抽多10抽都唔中火弓，點知光暗中暗25仔。

Blocked

請問明星係咪即係塔馬林爾？
聖女係光之瑞兒？

聖女係迪埃妮

想買雙限定
邊個ac好d?

安慰獎姐，月卡黨邊有資源升，倉管黎

暗25都倉管

上面講既可以打到大部分關既水奶就係聖女？

6163最好
但應該貴野
你問下幾錢先

水奶係4星水補師

兩隻黎
水奶係安潔莉卡
聖女係迪埃妮

thx 誤會左
8591好少聖女ac

唔係，聖女同水奶係兩個角色黎
水奶係安潔莉卡

台仔多左好多人玩
所以買少見少
早期台仔唔多人玩

新手拎d金石黎做乜好

新手老手都係抽光暗

重刷我驚你木刺未捱到中後期就棄驚

今日岩岩好登入101日，今時今日先過到普通難度既女皇，感動

好撚慘
其他裝都仲ok 吸血命中好難岩

皮已收

呢2件比龍女卡琳穩定破防打龍11

我有， 留TG?

暗熊都皮已收
暗熊最強光暗4星，5星除左暗拳都冇邊隻好用過佢

仔仔仲要動物

上水=被曬盲

暗蘿表示唔同意

屌你老味連抽兩隻光斧

呢隻野有冇用

有 3星肥

用黎食

唯一裝杜蘭月有用既英

650

冇蔘喂佢

近排換走左暗蘿用木狗仲好用

咁撚貴??

雙限定只係過左1-4

龍女除非有愛
如果唔係我寧願要聖女+水奶

我都有隻淘返黎既雙限定中低進度ac
而家變左我既簽到號
附加有5星水刺，5星火盾，水奶，卡琳
神器就一兩張5星
得龍女上左六星，全部覺醒3only
岩岩過左10-10光暗抽垃圾

你有無興趣，但個私人gmail就唔畀得你，你可以改pass，呢個ac我唔玩既

講咩呀你

國定亞

100

真係差唔多
仲要唔算低進度 可能再低D

想玩國服sorry

姐係新手野差啲蝕左

點解既

無事無事，我都係放係到簽到

有無pvp達人分享下點上分

唔係新手

但咁少角我不如淘聖女 水奶/明星雞好過

點打1萬隻

有冇其他英先 進度 神器

正常有國都會玩國伏

hea住玩個半禮拜一定做得晒

依度個個都farm過

聽佢咁講應該冇 我淘個玩好過

咁都650 我個acc應該65000

最難唔係1萬隻
係轉職任

用combo組合 一隻重心 其他配合

你同佢講500即落單 佢通常會比

400內都OK既
果個AC都唔差 人地起始帳嘛

同埋雙限係貴少少

個10000隻係咪要佢入隊？

例如木正太 光敏 拉條 加攻

水刺 拉條 加攻

臭雞 木刺 加攻

Etc....

No

家陣唔使追聖女啦 有明星雞仲好
luna其實只不過係個強力單體輸出
有替代品
無野係一定要
平平地求其搵個水奶木刺咪得

50個緊急任先係大佬

都可以 但反正都係買 買個好玩d

暗拳呢d可能一世都冇 未買黎玩下

唔好好似我咁

緊急任先攞你命

但唔係兩隻都水奶咩？

博緊係博木狗啦 拉條果隻越高越好 其他180-200都可以了

係 睇果位巴打追求乜野

聖女冇奶 不過有小明既跑速 同埋好勁既buff+盾

差果少少錢有多兩三隻5星玩

自己課可能788都冇1隻

裝埋個天青 花杖

咁我個fd應該唔收了

狠心棄驚

我聖女8成時間都係裝魔法書

放技拉自己條果張卡

跑得快好過補果兩千

鷹盾仲奶過佢

Sor
個fd又話放
你比tg黎

又比邊個曬親

上面果位

無online 一排就無動力玩
前排想放都放唔出
綁左自己email

木狗5星就得

唔會係話我？

我隻木狗得215速
完全唔夠強化石升裝

reddit down?

點解可以咁快

睇緊另一間,有冇人幫下眼
睇下講唔講到價

好貴

1-4既話係咪姐係可以30抽?

1-10先係

1-10先有30抽

唔好買呢間啦
咁撚貴

辛苦儲咗第一個10抽(非1-10)，點知一隻奶都無
依家得三隻3星補血英
蒙茉朗西，海茲，埃德勒
應該升邊隻當住奶先？

海茲
有得轉職你唔係唔升呀

好多人玩左2個月以上先見到

張圖

有上去睇過下

評價最好係呢間

雖然貴少少

仲有冇位？可即入
ID:LZKC

邊個ac好d

仲要係人仔，真係幾撚貴

先見到咩？奶？

我當初玩左兩個月都仲係到呻緊無奶，到依家水火木奶都齊玩得耐就會有，無就搵野頂住先

SS104863 660蚊

雙限 火法(刷肥) 木奶(兼坦)

116日得木奶

不過清 諗住買國際服?

明星banner 個陣奶up，好多巴打都中左

SS14884
雙限之外有火奶有RAVI有卡琳，都唔錯

SS120958
有木刺，火法都幾好

認真重有冇其他？
望哂覺得麻麻姐

其實我覺得真係唔洗求雙限

不過要買就要買最好

偶像木扇果d應該冇啦

呢間睇落最信得過- -

其他無人買咁際

我睇左大部份就算英唔錯，神器都未配到，如果呢個價錢就唔抵

代fd放ac 亞服

又黎

其實你個FD根本唔想放

你係咪收？

SS73404
o唔ok?

暫時睇一隻火水奶都無，希望你之後抽到

麻麻

d ac全部都唔值個個價，大把有進度嘅ac平過佢
除非你鍾意自己升個種滿足感

對唔住 大佬 無錢收暗拳呢D絕頂AC

係你自己開800

有得博30抽

想問多樣野
其實拉斯有無必要練？好似弱弱地
剛剛抽到隻巴薩爾同蘇琳，又想放埋落隊
唔知點組隊好

睇過依間冇雙限

拉斯冇必要練,但真愛既話另計
巴薩爾同蘇琳在場應該冇乜巴打練過
因為幾冷滿

拉斯唔洗練，你有冇奶？呢隻驚奶可以當坦

國際服 要雙限其實真係貴得黎又唔抵，巴打真係咁有愛

睇ac好似亞服貴過國服

龍女冇愛真係可以唔洗
始終打手太多代替品

亞服你要唔要 雙限38rank

限定黎講聖女作用>水龍女,
始終女龍女輸出唔穩定

無奶淨係用緊埃德勒
咁我唔練拉斯啦，本身諗住主角應該勁

巴薩爾純碎見5星先諗住放
依家唔練拉斯啦 用隻3星火斧replace佢

其實你有咩角色

巴薩爾唔差
男主死埋1,2邊先

痴撚線 岩岩30抽篩選

都無水奶

做咩撚野早知拎尾4抽果隻木飛劍啦屌

巴打你仲未開波玩架咩

粉紅色的 水奶
都係可遇不可求

好撚後悔

最後咩5星都無

連4星都係得D垃圾

你估水奶咁易有

第2個AC

水奶呢d真係好講運

養生到14號

得呢幾隻，玩咗幾日only
好少玩呢啲砌隊game 成日唔知點砌諗到頭都大埋

明星加水奶 夠爆機?

等緊星期四抽爆

星期四出咩

木刺先上6星，第一隻6會辛苦小小
之後會越黎越快

why not?

14號啊 14號先轉神秘

明星水奶暗槍鷹盾 爆機組合

我已經忍唔住抽左木刺 但係抽唔到

何巴到時會否all in神秘pool

我見到你成日抽野

暗熊 暗拳 光大波 木25/暗25 真。爆機組合

thanks巴打

4000幾粒神秘幣 80抽到

我都好想要木25

好大機會出月光火法

聖女 木刺 火拳 火騎 水戰(眼鏡娘)

邊隻上6先好

笑撚左自己開800，人地放。之後又話無錢收一時一樣 煩撚過港女

有無人同越王同團
想知道佢有無棄到

睇左半日8591都揀唔岩

佢800嫌低唔放啵

木刺

都ok我都想有隻aoe暈英 裝暈神器比佢

等你中曬

佢3日冇on了

之後講放翻

乜唔係話放咩

係咪去左聖鬥士懷抱

which better

1

去咗邊

木刺係見我同另一位重課巴打都想要 咁你知咩料啦

被消失

1仲有花杖,夠玩了

木刺配木雞 可以輕鬆秒對面

好傷心
一定係去咗溝女

我女朋友今日先話我玩左呢隻驚都幾耐 （平時果啲我玩一個月唔玩）

會唔會去左旅行無講低

可以

話比你女友知
你偷偷地課金

我們永遠懷念他.jpg

就黎要掉西瓜

有冇同佢講你都課唔少

如果有的話
你應該見佢唔到

一樣e7算玩得耐
成3個月到

同佢講如果唔係課金 情人節禮物多3份

越巴可能都係咁,
細思極恐

請問有明星仲使唔做水奶？

要

木雞係咩

似啦

翻黎啦 掛住你

兩隻都係奶但功能唔同

如果我女朋友知我課 ....

我以為佢番左添

我從來唔課金on9 利申條女係隔離

原來有d角 wik無寫到角色個陣加幾多

你就好啦,課咁多先有回報

申左
黑到無朋友

ok轉頭

合左成30對鞋, 無一對有用

你地打三角符文刷邊關？
係咪都係10?
好難出

係百度見到

On又無on 連登又無上

要刷小太陽既重有3日

我見佢有ONLINE喎

oh my god 聖女真係好撚屈機

玩完真係出唔番黎

諗唔明無聖女點樣玩落去

你用人蔘升爆埋個2技會覺得重撚屈機

佢4日冇on啦喎

係 後面你會缺六角 刷定冇壞

舊電話壞咗，登入個時發現唔記得咗個帳號
係咪已完？

睇巴哈話三角刷6
係咪最有效率

有無啲課金紀錄？
可能救得番？

無課過金

重新開始

你有冇連email先？

個email個時用10min mail
因為個時係咁刷首抽。所以用咗10min email
唉 算啦。只怪自已太唔小心

係咩，咁我可能認錯

開個email for 打機啦

唉 要重打無咩心情
又要去淘寶買帳號

百度好多痴線佬

好
因為啱啱轉職木盾 有排刷
想知邊關最有效率

10萬戰
但電鑽本身都力速a
都合理

上面quote錯

好
因為啱啱轉職木盾 有排刷
想知邊關最有效率
咁刷10了

無性女咪又係咁無
用明星先

加戰力最有效率應該係攻速爆

講開依間野......
我入坑果期係凱隆 天青石果期
我就係同佢買號，買完無耐就爆出官方ban號事件
之後又有人投訴依間野，話同佢買完個號，完成交收後，發現有其他人再登入過，好似話係唔知抽左野定係做左成就之類.....總知就有人話佢信唔過咁啦......
不過我就一路玩到依家都無事發生

唔見有 邀左你都未入喎

唔係掛 不過點解拎完個號唔即改密碼咁on9

傳說話：改左都無用，人地本身登入左，你接手再改，只要佢無登出，佢照樣入到去
不過我咁耐都相安無事

唔係架

改密碼果陣

改完會登出所有服務一次

你有無課金係個號到?

大把

依啲投訴係其他行家做都唔奇

當然未夠你同何事巴多

可能係因為咁 無事

依個我都有諗過

btw 無得改名好撚柒

我諗住等一星期睇下有無事先再課

果間我覺得信得過既

聽講官方考慮緊出改名

希望唔好太貴

照入到

呢間有得買改名帳

想問如果我有隻A陣席可
我岩岩抽到光席可
如果比隻光席可食隻普通席可會係s陣定點？

唔會 只會升一級

買左雙限+Ravi ac
30抽係咪有水奶就去得馬？

刷隻狗糧好D 我覺得

係，去啦

去馬啦 大把英帶到肥 但輔助角抽唔到就抽唔到

Ravi咪就係狗糧隊長囉
雙限有水奶好去啦
打龍已成功一半

要幾耐先換到一件甲

啱啱入去試玩打完最廢隻mini boss先跌一份紀念品
換一件甲要十份 仲未計想換埋啲催化劑

如果打得贏女王既話個半星期左右

屌打唔贏83

81都未搞掂 又可以有排玩

？

但係我自己用bs 同手機換 改完之後 bs要再登入🧐🧐

1個星期打哂5隻是常識吧

成日都唔記得左打迷宮
日日掛催化劑

買入場 2日打曬

一日打到3隻？ 要點行法

買多張入場 1日入兩次 點都打到3隻掛

仲以為可以入一次打到3隻

我通常都係3場4隻 今個星期試下唔帶鷹盾帶飛劍

可能可以3場打曬

當初係你點改都入到，可能最近修正左
所以以前買係有風險會俾賣家入你ac
利申我唔清楚依家係點，但希望真係會登出曬啦

唔驚得咁多 我係新手都係去淘仔買好過自己刷 10蚊有雙5星（木刺同火戰）再加之後30抽就35星開局 真係抵玩到嘔

10蚊咁正

想問有冇國服公會收人？

10蚊真係好抵

係唔係呢個？

係呀你去淘仔睇 真係好平 係無得改名 （個名好柒） 但勝在平 又可以任選要邊隻5星開局

咩game名?
公會呢排成日有1日前, 陣間清一清人invite你

所以如果冇乜追求雙限既
真係抵玩 慳好多時間
BTW WELCOME

6抽俾左3隻呢D野我屌

其實限定角真係好勁？ 我中左隻麗迪卡 佢好似廢廢地 可能我唔識玩

抽到既勁野開始多

聖女勁 但宜家可以用明星做替代品
所以我諗冇乜必要強求
水龍女就係打手 但打手何其多
麗迪卡 PVP向 PVE可能一開始都唔突出
因為新手早期冇速裝比佢

聖女無野代替到

淘寶係咪只可以用支付寶俾錢?

明星真心好用 有明星唔洗聖女

Alipay hk 比都得

咁算,本身見10蚊想買隻玩下,但係用alipayhk又要最少入100,好on9

升陣木席定光席好，2隻都未練。木度pvp可以打下水屬，光席唔知有咩用。

upxtrxwusn

alipayhk 有多咪七仔用左佢
利申 冇裝

木席仲有出場空間?
有左木狗之後 好少見木席

我話你知 你唔會買一個 多數都買幾個 我有幾個FD 都係咁

呢隻玩落唔順人又會買過第二個AC 我都買左2個另一個

（水刺 火刺）開局之後中埋木弓 同埋用哂可以

ALIPAY 去買M記

你地覺得邊個可塑性大D

之前買左十幾個抽 不過發覺都係初始抵屌d

2隻都無人用，但揀一隻升陣揀揀邊隻好

成撚日爆位局住有陣就升

Invited

我覺得下面
因為有水奶

如果上面有水奶就好 都唔知要抽幾多個月

是但揀 緊係揀光席
光屬= WIN!

要抽就遲早抽齊既
玩住上面先都得
前期唔太需要奶 去到中期就咩奶都得
水奶係後期要佢3技招免疫
BTW 聖女有冇天青石神器

無

上面
有光敏性女已經冇咩考慮空間

新手我連過唔過到第二隻都唔知

巴打你隻火弓麗迪卡點配裝?

明星個cd唔會好高咩？

明星pvp cd好短
我而家先知

PVP會唔同CD咩

諗唔到下隻升咩
親生仔火奶水卡光修里

會唔同架咩

人真係好犯賤,明明同左自己講,唔再抽,要留石儲石
結果一夠1000石又拎左去抽

結果咩都抽唔中

唔入GAME咪無事

我D石有儲
反而如果買左書簽真係忍唔到手
一定好快抽曬
快D星期3 比我射曬佢算

就係抽哂書簽,跟住咩都唔中,條氣唔順再用石買書簽抽

大家休息左兩個星期
應該今個星期會出新英俾大家課金

今日打韓服第一名工會
俾人打到老母都唔認得
個個都暗拳光敏
仲有200速暗熊

其實d石儲下儲下就唔會想用

6星升火正太先定水龍女先? 補既6星升火奶定木奶先? 冇水奶

水奶 明星 加2隻打手就得 其他boss唔係難好多
我都係上星期先第1次入normal raid
打得晒5隻

200速暗熊玩咩？玩閃？
唔明暗熊點玩

我會揀水龍女同火奶,
但其實奶我覺得冇必要咁快上6

暗熊狗在第一下必閃

同埋全隊加閃

亞服公會 ReBirth收人 休閑養生向 歡迎新手老手

聽到都覺得好絕望

其實可能無
但佢變完一次身之後
隔2 3 回合又變過

最後去左邊度買

夠快高命中係基本
其他高攻爆傷係bonus
但見有人10萬戰好想跟

佢村姑mode所有技都有減CD
變左係1Turn減2回
再加上變身直接Extra Turn回1
強化左既變身係8CD
變身8->Extra Turn7->正常行兩回5->
村姑行一回二3->再村姑行一回二1->再變身
所以你見到佢完變身兩回再變好正常

我係咪太低攻？

點解可以整到露娜咁低攻...

200速暗熊配杜蘭月玩
郁既速度感覺就似木盾
只係攻擊力更加高好多同埋你根本打唔入隻暗熊

好仆街

無裝喇

都唔知點搞

唔見有，叫咩名？

你對鞋主攻%會好D 最好副屬有埋暴傷
我覺得唔駛太高速

我見到你隻野就好唔開心
又高速又高攻，命中都ok高
利申我隻野全部去曬命中
冇裝啦

等我打下龍

如果你主攻% 有11%/12%
你隻水龍女就AROUND 2700攻
雖然低速左好多 但招1技成件事唔同曬

黑到無朋友applied

好彩上黎普攻打過萬

聽人講攻速快d 可以打多幾下 三枝又可以回快d

唉 TOTAL換左6甲速甲
4件 全部落曬防%咁制 1件就生命%
得1件最好 有10速 其餘平均

亞服LIHKG中新手巴打可以清埋呢兩個佢，唔算難打，後者幾乎無裝咁濟

我見你112體 應該唔係老玩家
冇裝都正常 高速係好
但呢到班大神 係靠副屬推高
BTW 岩岩見到你用錯神器TOO
應該用水龍女5星神器/3星古代劍

20抽 全3星

習慣就好

仲用緊3星奶

Thx 係咪除咗打龍 就無其他方法 扲裝備

巴打得112體但係點解會有個對鞋

未見你申請
我邀請左你

仲有推深淵拎材料整裝/大廳果個商人買

Lihkguild

應該係淘寶 簽到帳

加左唔該晒

向十萬戰進發

全力支持跑速龍女

好似有BUG咁, 我申請2個會都係咁

我都見唔到邀請

電鑽頭
可以向住先手咩buff 都唔落都照秒人既方向進發

睇完你呢隻，我都係收返埋我隻龍女先

唉咩會都入唔到

見你地曬，我都想拎隻水奶出黎曬下太陽

光敏 木盾 暗熊 聖女 點睇呢隊

終於見到 可能係有delay
歡迎加入

如果有埋暗拳頂聖女個位 防守pvp應該好神

thanks 要捐d咩？

我冇光暗唯放龍女

命中唔係4件先有效咩 呢2個位唔落其他?

2件

最大問題係冇咩好勁既火光打手
所以打暗熊好煩

一般都係掛上級火符石互刷
需要其他符石都可以掛下等人捐

光鎗

每日都要去第一頁睇下明星雞變身

尋日抽電鑽頭pool 中新木刺,閃避嗰侵隻(點解要係仔)，證明同電鑽雞冇緣份

亞服LIHKG近兩場都叫有得打下，再上兩場真係

木gay電鑽暗熊
閃避世界

臭雞係咪唔洗推攻?
~8000血
~1200攻
70爆
70命中
170速
夠唔夠做?
用左幾百萬升裝出到黎咁撚樣

我見人d臭雞好大力架喎

版面定係打緊個陣先?
佢1技自帶%攻 用黎打hell raid都打到萬幾攻

點做到得千2攻

唔用夾擊裝

冇臭雞係咪 唔洗練25？

比咗水桶用
打raid同pvp都係用返實際啲嘅裝算

屌依家升撚完先覺得
為左4%夾擊唔用靚裝好ON9
仆街呀

ys

你講既木盾係木阿敏？

或者黎緊準備轉職既光槍

用爆傷裝打深淵大力到仆街

我升黎係pvp斬死d水屬

鷹盾啊

成套裝除咗速度之外
全部能力值都不值一提
幾百萬

玩左好耐 不過唔係成日開黎玩😂😂😂

爆同命中都不值一提

臭雞好似推爆傷優先

我指佢套嘢啲數值不值一提
全部太低

唉又要儲多一個禮拜錢

想賣左個帳佢 但又比唔到郵箱

首先要搵到第二隻驚

我同結巴肥豬王玩緊星矢

Sorry我入左其他會了
唔該晒
搞左好耐先入到

淨翻最後一個位

支那GAME真係不了

why not both

挽留

越巴係咪潛左水？

綁死左冇乜人要喎

聽日潛死左

正太event淨係打得嬴Hard
得7% drop rate

*聽聞

好似係，隔離ser唔清楚

慘絕人寰

佢連登POST最後留言都係4日前

不安

《聖鬥士星矢：覺醒》由騰訊遊戲開發

唔係fans所以冇感

已經俾非洲人捉咗, 下個到藍b

如果ONE PIECE係呢個玩法都正
ONE PIECE出左2隻都係垃圾驚

會唔會係Mid term chur姐

可能係 佢D POST全部打機POST黎
應該係年青人

收到風佢被條女發現課金然後溶左佢

係 我個邊抽到齊陣都唔想玩落去
依邊啲畫風舒服好多
但都仲未搵到個岩既初始

初始唔難,
當然你太高要求咁冇得講

話唔定遲下我都棄呢

玩到執粒

頂到2年先講

個隻game根本侮辱緊星矢，免洗都咁多人玩。。

其實有冇玩過

話時話深淵你地90層未？

支那+畫風=試都唔洗試啦CHING

做咩都好最忌妄下判斷
不過由佢 係到傾番ep7算

多謝！！

聖鬥屎係咪抄足陰陽

好似好多人都83卡住?
我81都唔夠打

不過SO FAR真係冇一隻手機驚正過E7

睇公告

亞服公會 ReBirth收人
休閑養生向 歡迎新手老手 目前-1

卡係光修到？

係 比佢瘋狂拉條
不過慢慢黎 唔急

水錘勁到痴左線

原來要憤怒套裝
屌你老母 升黎玩下先!

升左但去撚晒防禦%

扇女都係憤怒裝最勁
不過憤怒好難先會有勁裝

嘩好撚痴線

咁岩有一套喎 但冇錢冇強化石

何事巴 想睇你升黎實測

我依加等緊14號ALL 煙 ALL煙唔到就升火正太

咁我升完水龍女 升黎玩下先
隻水錘6覺既催化劑齊曬

我其實好想要木25 同某位巴打一樣

照計暗兔都可以咁玩

依個好唔好

ok 呢個無問題
未過10-10架可

打錯,係未過1-10架可?

係 之前係到買
除咗名同有少少貴
都無咩問題

時來運到既嘢

呢個ok呀
但第一個六星有d煩 冇人帶肥

係咪叫天命之子,
我都係度買左2次帳

用好友咪得 唔洗執著有無帶肥角

未過 我仲考慮緊聖女+水奶+水盾/火斧/木斧邊隻最好

我屌你奶

聖女加水奶,其他睇你喜好,
過左1-10仲有300抽

想請問下各位巴打呢幾隻起手算唔算好?

刷左好多次先有1隻5星 2隻4星起局

定係其實推薦買個起手帳會比較好?

升火修里上5星定暗熊上5星先
利申:無裝俾修里100%爆擊

火修

好

隻驚有冇掉率表 (官方/crowdsourced)

我見刷催化劑推介啲關都剩係睇目標怪嘅數目
咁係咪每隻怪跌催化劑嘅%都差唔多?
世界/普通難度又有冇分別?

長遠玩一般買個帳會好d，但係要睇你怕唔怕個帳唔乾淨

唔乾淨係指有機會俾人爆返個帳號?
定係鎖帳

世界只係多左經好似
趺既機率應該都係咁少
多怪=較高機率趺
姐係睇運

唔算好 買起手帳會好d
今朝有個巴打收左個10蚊人仔
前提係你唔追求限家角

睇來都係買一個好D 方便好多
刷到1~10都要少少時間

都有，你買之前問下呢度d巴打先，佢地有d玩咗好耐都冇問題

張活動卡係咪咁難出呀

巴打想追到滿突

hell有20%...

打完一次冇中，我就由佢冇再打

懶得打

有無話 限角 固定幾耐出一次架？

想首抽 但呢家又唔岩起手

我有啲想刷佢 可能遲啲光暗噠手指好勁 講到好似抽到咁

無講到

已經刷緊地獄 成10場都黎一張都冇
個機會率係80%^10 自己計

其實想問一個on9問題好耐
咁多人想要木25,但我見都係pvp拎黎玩拉條,破防之後一野aoe技秒對面全場
點解唔用暗卡琳既? 暗卡琳唔會重好d咩?

傷害差好遠

冇暗卡琳..25好似易入手D 同傷好似高D

PVP得4000分但諗到幾個可能

1) PVP多水屬
2) (可能)技能倍率高D, 無研究
3) S3+S2 個AOE傷害大過卡琳S3+S1

暗卡我都諗過 但我見好似冇乜力

2隻完全唔同既野

刷龍刷到好悶，淨係出啲垃圾裝

收頭加攻buff 再2技係片全場
如果順利既佢片全場果下就殺曬
暗卡你殺到Ex turn都係打多一個
仲要佢滿血開大技唔係咁痛

長智識了
重以為暗屬有優勢,點知原來係倍數同暗卡本身招技要愈低血先愈高攻呢樣問題

唔該哂上面咁多位巴打

木25 普攻都打2隻，令到佢就算畀人挑釁咗都有機會pick up到對手殘血角色，然後再放連技

其實反而想知水修女做唔做到同樣效果

木25觸發埋塵埃 打多目標果陣個AOE傷害都唔講得少

淘寶好煩

OK iTunes card又做10%回饋

課金未

個頭點有
咁樣我隻暗法可能都好勁

入左5k 送500買2pack樹葉

迷宮女王

其實點解用憤怒裝，唔係要自己上左debuff先加強咩

其實憤怒裝 魔法釘同鏢靶果D係計終結傷害定要計防
如果要計防就點都係輸比爆傷

唔係課晒E7
買歌買書/其他app etc
送果d課少少回體買月包ok

木劍做起手好無
定係去淘寶買個AC好
好似呢個咁

得單5星 每2個星期4上黎睇post 都會想棄

買ac la

再用埋依張

要上debuff 應該唔難掛
玩憤怒命中

邊個好

真係多左好多新人

都走咗啲舊人

如果有聖女仲需要明星？唔會重覆咩？

唔會

知唔知有無得講價？

好似兩隻都係上buff？

應該無

性女 = 盾+ buff
明星 = 最強奶 + buff
有相似但唔同

有冇邊個推薦

一陣入錢買

冇升修女，唔知

不過算啦 有明星/木扇就無水奶 同埋貴兩三倍

水修女算擺啦

新手留名+1

開始老 81關都打輸
D玻璃大炮要收返埋

何事巴都輸

明星係抽黎睇佢變身

一日未抽到水奶都要繼續抽

又到掉西瓜時間

一個字 渣

睇張GIF
佢上到招釘就一下收皮咁制喎
應該唔難上掛
但其實諗諗下AUTO應該唔穩 但手動就好快
到時升完試下先

麗迪卡好無用 抽中左

「好唔好用」定係「好冇用」？
首席打手打死你呀

好唔好用先岩

召喚@Timowerner
機體圖+世界級評語

又要攞張10萬戰出黎

新手禁忌第一條：唔好亂話角色廢

無角係廢

其實佢問緊好唔好用
我未抽到 答佢唔到 搵其他巴打答

抽到未練
我都答唔到

係喎，佢更正咗，sor

諗住去買起手ac 點知單抽中左
如果好用就唔買啦

抽唔到

原來86層可以用光大波係火拳死之前出三技加佢cd
就唔會變暗拳打少一個boss
要練下隻光大波了

準備光大波+鑽

跟到

車尾燈都見唔到

聽講係中後期有好裝先好用，打討伐石像11可以鞭到boss行唔到，打深淵都好用，PVP夠高速可以控死對面。

利申：抽到但冇裝

無靚副屬咪要

等你地班友成日唔要+命中

放工都追番po
有齊真爆機組合，擺倉管留名
落暗熊好似會影響暗拳反擊

嘩好叻呀

廿個鐘前既post突登quote番出黎同人講自己齊曬仲要做緊倉管

真爆機組合=4隻暗拳

結巴，肥豬王，尼馬去哂星矢

千古罪人藍b

又關我事

又想迫害我

叫佢地喺星矢開個公會叫「第七史詩」啦

如果有公會系統

你不殺伯仁

有

你快啲過埋去逼走佢哋

係咪你迫害到越巴消失埋

我已經去咗打招呼

你地4速木扇啲鞋用攻定速？

結巴：好快得番你一個係到單機對住d光暗5星

都唔關我事

張神器魔導用

我用攻

有無人知呢個點解

打15次

暗法咪啱用囉

怒屌捷娜屌到佢醒為止？
收到

真心- -玩完E7 我即刻放置左其他

我一刷到龍11 又唔買體 好快變咗養生MODE

諗緊用邊對好

我會揀右邊 如果比臭雞用

我覺得如果唔用4速裝先用速鞋

咁睇黎我都要轉返攻鞋
跑得太快食唔到性女buff

比你參考 我$440 55星開

有聖女

無龍女

如果有齊水奶聖女木25 +1隻高傷坦(寶馬/火拳)

我諗500都會買

你班友打唔到85果時唔好屌曬鬼話點解當時冇抽

寶馬係邊隻

Agger 呢樣真

亞服公會 ReBirth收人
休閑養生向 歡迎新手老手

好撚型果隻

Btw龍女先係正道

水屬坦 克勞烏

可惜 根本無D咁完美既號

咁技能要點升？優先升邊個？

金主 有無升水屬戰士 眼鏡娘?

想問用落如何?

Btw睇reddit又話用速有冇巴打比較過？

幾時可以出隻純木樁BOSS? 好想玩吓隻火拳 而家啲BOSS一隻二隻都反DEBUFF

有呀 85層 打沙包咁

係時候用大波打pve啦各位

水奶啊!!屌你老母!!

出黎呀!!

每日一春

水奶

我睇到以前咁多位巴打既影子
包括我

有無人知300蚊ac個4張卡有無用
好似多咁多五星貴一百都幾抵？

我淨係見到如果無水奶防BUFF 好撚難打

個個都吹奉木25 諗緊升唔升返隻黎pvp攻隊
木25 火鎗 木扇 鑽頭 光狗 暗兔
6個點組一隊出黎 定其實唔洗升木25都得 放置左2個月

冇乜用
下面果個抵好多

水奶公廁來

你都玩左咁耐
應該知道裝備何其缺
有愛就升

兩個都唔好-_-

打左成個幾月，終於換到返黎

你呢兩隻

聖女 水奶 坦 狗糧

差狗糧

下面果個有咩唔好

195 嗰個幾好，聖女，女奶，卡琳，暗槍夠爆機

你用咩陣 邊隻王最易打
想要

仲有人參 木25 5星3覺+0
唔升技唔知夠唔夠pvp

左上聖女，卡琳，水奶，暗槍
右上聖女，水龍，水奶，修里

上次龍女連出五隻

哪有暗法？
俾班仆街歐洲人抽撚曬啦

唔知幾時開始 10抽15抽 連張4星都無好似好平常

唉

點解會黑到咁

THX 我等陣得閒試一次打右上先

十幾抽就唔好拎出黎講

岩岩12抽0 4,5星

屌

前後就40抽

0 5星了

非開無計 無保底個陣抽水大波我都係百幾抽

水奶係唔係放棄速度
６個生命裝谷上去

有咩方法轉運

比個參考指標你 20000血 150速 差唔多合格

唔係
要坦同有速

平民版

無
40抽無5星好正常

90層8金石+2000鑽

你唔正常

真?

到底佢地經歷左D咩先會覺得40抽無5星好正常

吓 真心正常

睇黎你要試下40抽連4星都冇喇

我好正常

玩咗幾耐呀？40抽冇4星都係好正常喎

拿 唔係淨係我講

抽果幾下就想中 你以為自己係邊個

極度懷疑係假膠.......
到底佢經歷左D咩先會覺得40抽無5星好唔正常

200抽0 5星大有人在

佢可能冇睇k哥直抽

大家係咪已經痴左線

40抽啊!!

講緊既係788蚊 先得45抽+1,4/5星抽

40抽即係差唔多600蚊

600蚊都無隻5星!!?

唔係話懶係誇張，只係真係抽得多就知中四星都唔係常事
歐洲人另計

比網黎睇下

認住佢啦
佢抽隻臭雞係咪抽左400抽先中?
總知你睇完就會覺得自己碎料

呢度都大把200抽唔中啦，仲有貼吧嗰個又係神枱級，抽到棄都唔中

藍B另計

2000蚊冇5星路過

我都有唔中的

7千蚊一隻臭雞都係咁
40抽?

可能抽完1-10個30抽比佢個5星機率fake左

40抽就想有
要幾天真先講得出
定平時太歐接受唔到

其實機率寫到明5星角色得1.25%，就算100抽唔中都唔出奇

788得44抽係好貴，但冇人迫你課

同埋如果你唔諗住課體打不如唔好課就算你少課又好運出左啲五星你進度唔會比無課好

係呢度啲人好咋
講呢啲其他地方屌咗你好耐啦

又唔係冇聽其他人講過200抽先中到想要嘅
40抽算係咩

亞lihkg中間座塔麻煩補補飛
差一下爆
垃圾黎

ftfy

都係果句
有數得計
40抽中5星既機率都係40%左右
唔中有幾奇

每一抽都有98.75%唔中

如果咁易40抽中到就無121啦

兩之25仔好似幾正

K哥抽左唔只400抽啦

佢打npc啫

對唔住囉大家
以後無100抽唔會係到嘈

又打晒normal 5王等下星期

...

你儲多D抽一次你就明

你入一次營回幾多?

想出片引我 我一定等14號

32 岩岩好 3場5王

開始缺錢
有冇賺錢方法

好勁
我1場1隻咋

唔砌裝就賺到錢ga啦

刷龍, 帶肥都賺到

刷1日龍11 賣埋裝應該有1000萬

但係會忍唔到食咁啲
一有錢就身痕

正常 所以我長期都冇錢

未打到龍11
龍9ja
我推下世界拿星星拿錢先

隻奶仲係3星果隻 應唔應該繼續抽？

又唔係有up
如果你會抽不如等抽你心儀既5星up池果陣順便抽埋

慢慢抽下抽下就齊嫁喇 啲3星補都ok好用
起碼肯定唔會因為得3星補卡關

好 唔該曬

同埋我覺得可以等下神秘抽池睇下幾時有奶先all in去抽

神獸咩情況下會打得痛d？有時R痕咁款，見人地打就萬幾起計

想問下最勁既3星補係邊隻?

光奶 轉職火奶

水奶過左無耐,可能要等下先會有

想問分傷神器係邊件？
我好似冇

亞烏利斯

Thx
真係冇
鷹盾初期用咩套裝好？
用黎過深淵

速命中，substat HP/命中/速/防

冇亞烏利斯應該用咩神器？

你有d咩

冇就是但拉農啦

得神聖犧牲 金剛石同三星

好呀 唔該巴打

見你地講到抽幾百野都無五
係咪應該搵啲初始多五星穩陣啲
可能到執笠都係得初始個幾隻

抽121抽到好麻木

亞服公會 零課清泉 收人
打會戰 做任 互捐 有wtsapp gp最好入埋
留id 可以即入優先

繼續收人. 另外請入左公會既巴打睇公告

試過240抽得1隻UP

冇水奶聖水
可以點過龍11
介唔介意貼box指點一下

買唔買好？

你比邊個用先？

水奶都冇真心難
上網見過全3星龍11
不過裝備應該唔差
小水刺
水桶
水王子
免費水盾

我宜家卡左係龍9
我有明星
不過好似補好小
應該係裝問題

我都唔知木龍女用得唔得？

諗落真係冇邊隻用到

所以你諗下

SORSOR一陣對返條LIN入返先

條LIN無效既

寶馬大家會點砌裝，好似比較少人討論呢個角色

有幾硬砌幾硬 血越多越勁

外加可以跑快少少

依隊都過到 但需要運氣

兩隻非水屬跑手

阿ken打人痛唔痛

auto定手動

你當佢坦好d

雖然我冇

好似都痛
尼馬巴打係火拳代言人
但宜家過左去星矢
利申 我冇

留曬肥+蔘等星期四

又準備可以直接6星

搵完個賣家諗住買195個個ac
跟住搵到下面依個聖女水奶寶馬火拳

係咪好啲

認真 升6星流程你係點
邊關刷肥多

唔會 火拳唔係特別勁
195果個有卡琳(雖然食裝先勁) 後期可用
而已你換暗槍+鷹盾轉職 夠過好多關
相反火拳冇乜出場空間
195果個講下價仲好 睇下再有冇得平

星期四有消息出邊隻?

終於升到一隊可以auto 龍九...
想問下而家應該怒刷龍九幫水奶鷹盾換晒成套70lv速裝先升6星定係直接升到成隊60先再挑戰龍10/ 11好？？

而家用緊呢隊打龍9

感覺上龍10以上就唔可以再落暗拳，至小以呢套裝應該唔得...
係咪應該升隻水桶槍代替佢？

其實我係見你地好似要課多幾千先有多隻五星 睇下好唔好搵個多少少五星既ac

運氣好auto 運氣差要放狗

呢隻game啲4星有唔小都比5星角有用
多得黎但唔實用都係倉管

鷹盾換暗拳應該得
果時我性女水奶鷹盾水大波穩刷10

都係果句 老撚都龍11

水桶可以 但唔洗升佢6星 50lv都夠用

升水奶先 因為要黎坦

無水奶可以點auto龍11

未有,就算外國解包都係得月光火法

我覺得一隻硬到仆街既坦都可以
未必水奶

我連水奶都仲係用緊破爛裝，有排刷俾佢地
速裝好渴市

隻驚5星唔會好強勢 4星好多都勁
有D巴打課幾千 係因為非洲人/中幾隻升SSS
而且佢地課最多應該係人蔘包

深淵85吸血裝俾暗拳都可以穩刷
不過你未覺完同應該未升技

收到
咁我流程應該係上左水奶60先，刷到套速套俾佢就試下挑龍10, 之後諗辦法過左佢，然後谷到隻水奶夠坦龍11就再挑龍11,直飛龍10??

我連60果套都未囉到...
聽講有水奶明星雞鷹盾木扇就可以推得好順，但我好卡 所以想搞左裝先

人蔘包如果出10個我一定買曬

聖女failed

係呀 龍11唔會炒車 龍10好撚難

10同11反而10會高門檻d

4隻都要10k血

我諗你要刷戒指同鍊主屬加生命%
其他裝要生命，防禦，速度，抗性為主
咁隻水奶應該差唔多夠做

我龍10auto到龍11唔得

慢慢黎
呢隻最好就係唔會太CHUR
又唔會要咩神裝神角先可以入公會果D

反傷個隻水士兵得唔得
我水大波 明星 龍女 聖女 唔auto先有機過到

龍10 要疊debuff
龍11 一隻夠坦就得

ME TOO
不過呢幾日試左升左小小裝
龍11可以好穩手動了 但AUTO始終FAIL
4星水桶+女龍女+聖女+水奶(得100速)

D人用果隻巴思克 聖女故事果隻3星

或者寶馬都得

再唔係上網有d全隊3星攻略

我有水奶實auto到
你換隻水大波都auto到

估唔到要用到呢隻

水桶上五星，升少少技，加一加命中
水奶高速啲就應該ok
我同你同一個陣

我初初刷水奶都係得100速 勝在高防血

好似係1700同15000

變左聖女要裝花杖幫手補

我而家隻水奶係主屬都好勉強咁搵
最重要既右3 戒鏈都係主屬防
我試過囉幾百石去刷下商店，結果唔駛講
你地係唔係都係靠刷龍出飾物？？

其實我覺得水桶係最好

我卡琳係因為有愛同升左技

依家都係主靠刷龍出 刷商店唔抵

唔好用石刷啦
除非你好多石
刷龍出，冇就藍色都用住先
如果你主屬全係防，夠高應該都得嘅我估

話說紅參呢樣野真係可遇不可求
真係最慘試過等換紅參等左2個星期
之後等唔到,就拎哂4條普通人參去升技,跟住第2日見到有得換紅參結果無人參情況之下眼白白睇住條紅參走撚左

防越高性價比越低 睇巴哈好似係咁講

我諗主要都係推血

去第3章友好關果度有5換1

水奶著返4速裝 高速D應該係AUTO到
不過我得返十萬係身 屌
深淵都唔想推 每朝極速拎錢

屌呀,我呢家先知

同埋水奶都要升二技，一下補近一萬就差唔多
所以神器最好有花杖或席德

1萬 我都係補7千

有血一定推血

雖然冇升2技

我冇你咁多血

有無人話我知邊個好啲

姐係點 佢D5星隨機?

我唔知邊間好 都係果句 睇標題都知 買個明星/聖女

ac + 有水奶最好 其他角睇你邊隻有愛

玩明星可以睇埋飛劍

再者睇埋4星有冇親生仔 卡琳 火鎗 之類

光暗角都可以考慮

火槍係邊隻？

鞋主屬應該係50%血?

到底水奶隻鞋要速定生好啲？

火拳勁好用喎，你有冇用過先？

明星姐係邊隻

頭post 識變身果個

成熟期水奶
最慘係未夠裝刷唔到龍，刷唔到龍就無裝好用

我冇呀 我話唔係特別勁姐
冇話唔勁
因為一隻火拳貴成舊水仲要冇左卡琳 靈藥
唔抵囉一定

火修里

睇黎下個pool 可以skip

男人pool skip

開始做唔切新英

我覺得都係血啦

我對鞋係60%血 同埋副屬14速

出左3張 電鑽頭神器都唔出人比我

繼續追

卡琳太食裝，新手一定火拳勁好多同泛用好多
基本上所有非水屬同唔係唔上得debff的關我都會用火拳做坦，佢坦得之餘打人又大力，仲要有破防+減攻同自帶加攻加速buff, 根本T1-T0角
4星靈藥就算啦，4星神器真係太常出，好易中到
不過多一舊水多原勁原5抵唔抵就見人見智啦，不過自己課金抽的話，一舊水基本都多6-7隻3星

就黎家破人亡

同公會既巴打都知我抽7張神器先中電鑽

岩岩試多次AUTO又OK喎
但唔知穩唔穩呢

後刻木龍女我就all in
姊妹丼

你兩條友隻角都咁唔現實人地岩岩先打龍11你叫人咁既進度做到你地講既野邊有可能
BTW 我平民裝2技補4800都穩刷, 唔係真係咁難打

今日先打左場pvp對面玩姊妹丼

深淵三十幾層個D吸血甲俾邊個著好
暗熊定係暗蘿(未轉到職)